以前覺得被帽重想繼續一齊既人好on9,但原來....

但原來我都係咁on9
成日記住佢之前有幾好
佢成日都唔記得佢已經變左心

*但成日

完全明白

是撚旦啦

人總是犯賤的

女人變心真係好易，所以唔好再諗佢以前有幾好啦

冇意思

放手啦
有時候回味下就夠

我都知 但好難

唔好又係到分性別，男人咁樣咪一樣大撚把

臭雞

係真唔係呀 扑左喇？

愛一個人，就算佢做乜都會繼續鐘意，點解上帝設計人類要設計到咁cheap

你以為你自己痴情，人地當你痴線

兩日就減價

人總會記得美好的事物
但是總會忘記不開心的事

被帽事後
滿腦子就是曾經在一起快樂的時光
總是忽略了得知被帽事時的撕心裂肺

針唔吉到肉唔知痛

睇完更加堅信搵老婆非處不娶

條仔有無女

你咁做覺唔覺得自己對唔住現任
定係同ex打友誼波唔算出軌

咩原因，得佢先屌到你高潮？